{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157417?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이몽애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ただし、退室時間を延長したり、事前に入室する場合、一部屋当たり30分当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、チェックインの際には10,000ウォンの鍵保証金を用意しなければならず、退室の際には飲食物とゴミは分別して整理整頓しなければなりません。 ご予約された人数以外の追加人数の入室はお断りする場合があります。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止し、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由では払い戻しはできません。 客室の予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生することがありますが、決済された予約が優先されます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づきます。 人数超過で入室できない場合は払い戻しできません。 チェックイン当日予約後にキャンセルする場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物への毀損や紛失、火災予防に注意する必要があり、持ち込みできない炊事道具もあります。 ペンションではバーベキュー、プール、チムジルバン、カフェ、売店が利用でき、愛犬の入室も可能です。 プールは屋内と屋外で運営されており、水着の着用が必須です。 愛犬と一緒に利用できる活動もありますし、愛犬専用のプールもあります。 また、駐車も可能で、電気自動車の充電器も備えています。 また、キッズゾーンはキッズプールとエアバウンスすべり台、パドルボート、トランポリンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "延長料金はどれくらいですか？",
            "answer": "退室時間を延長したり、事前に入室する場合、一部屋当たり30分当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "鍵保証金はいくらですか？",
            "answer": "チェックインの際には10,000ウォンの鍵保証金を用意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "飲食物とゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室の際には飲食物とゴミは分別して整理整頓しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外の追加人数の入室はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由では払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生することがありますが、決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づきます。"
        },
        {
            "question": "人数超過で入室できない場合は、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "人数超過で入室できない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日にキャンセルする場合は、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "チェックイン当日予約後にキャンセルする場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "施設物への毀損や紛失、火災予防に注意する必要があり、持ち込みできない炊事道具もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、プール、チムジルバン、カフェ、売店が利用できます。愛犬の入室も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールは屋内と屋外で運営されており、水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用できる施設や活動はありますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用できる活動もありますし、愛犬専用のプールもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器も備えています。"
        },
        {
            "question": "キッズゾーンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キッズゾーンはキッズプールとエアバウンスすべり台、パドルボート、トランポリンで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 766
    }
}